今日坐地鐵 聽到個毒撚用漏聲耳筒係到聽毒撚歌

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 god knows 之後又播only my realgun
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽ash like snow 同again
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既
利申聽開kpop

毒撚話人聽毒撚歌

樓主認得哂啲歌
我講左咩自己參透下

關你撚事?

樓主畀人鬧到精神分裂

關你撚事

你都幾熟啲歌名

0分重作啦,
仲要串錯字

樓主換隻新耳筒啦

聽埋晒d毒歌散佈毒氣

again好毒咩 好好聽喎真係好有rock band個dfeel

回左幾多次帶

今日坐地鐵 聽到個毒撚用漏聲耳筒係到聽毒撚歌

聽毒撚歌好過聽垃圾Kpop
利申 主聽J Rock
不過用漏音耳機真係幾冇品

Yui大法好

日文=毒撚

其實自己最毒

原來係回帶

又回帶

kpop

聽Kpop有幾毒？聽日本動漫歌就真喺毒撚 又四眼又油頭 週身有陣味 聽kpop你有冇見過喺四眼油頭呀？

雪咖哩 雪咖哩

Only my railgun